End你呀媽個閪game 遊戲岩岩先開始

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

五大訴求 缺一不可！

鮑姐與我們同在

你同鮑姐end game 未

鮑game

你同鮑姐都未end，幾時到香港end

光復香港 鮑姐革命

岩岩先開始

連登仔個個都食最後晚餐啦

鬧得好

總之明天盡量唔好衝，和理非，以人數壓倒對家。
衣幾日咁多小動作肯有陰謀

光復香港 時代革命

和你飛
三罷

萬事小心

推

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落